泛民已經同勇武割蓆

完全失蹤
鄺俊宇都冇影

負皮 上一頁

唔係吓吓攬上身先叫唔割嘅

屌你老母又分化

分化post勿回
由佢沉

勇武要保持頭腦清醒，不要被仇恨支配
和理非要深入社區，拉攏民意
兩者缺一不可
不割蓆 不分化 不篤灰 不指責

起完底，block得 bye

收嗲啦

唔好幫佢推post

建議！
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以超哂黑社會底